都幾多顯示卡公司係香港品牌

先唔講ATI創辦人中有一半都係香港人
再講埋代理，藍寶石、HIS、XFX、zotac都好似係香港公司?

inno3d 好似都係

ATI班IT狗醒目 移民去加拿大大展拳腳

狗也不屌

電子佬. 不是IT

香港最後良心magic pro
其他都係垃圾奶共公司
尤其屎塔(Zotac)